又有傻鳩係將軍澳跌咗卡套

冇錯 個傻鳩就係我本人

11月3號星期日中午時間約1230左右
因為趕巴士所以係唐明街跑去巴士站
懷疑奔跑途中跌咗八達通卡套
卡套內有八達通、學生證、會員證及情侶相片等物品
有冇將軍澳巴絲有見過個手工卡套
因為個卡套係女朋友送o既手工生日禮物
對我黎講極重要 希望拾取到o既巴絲可以聯絡我

推

幫你推下啦

Tui

幫你推

唔該晒😭😭😭

繼續自推

幫推

推下

薄酬啊 推

推到搵到為止

推1

推2

推3

推4

推5

幫推 手工野真係唔可以唔見得！

推多下 希望快啲搵返！！

推6

推7

Molamola

嗚嗚嗚嗚 推8

推99999999

繼續推推推推10

推佢老母

推到世界盡頭

女朋友

一推

再推

只想推到搵得返

推推推

繼續繼續

push

可以換埋條女喇

唔好啊啊啊 我好愛佢

繼續推

多謝各位巴絲幫手推

今次真係跪玻璃都搞唔掂

help pushing

雖然我知依家咁樣推真係唔好😭😭 但係真係好想搵返

五大訴求 缺一不可

解散警隊 刻不容緩

繼續推推推

推佢老母臭

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20

jj插沙求幫推

推21

推22

推23

推24

推25

推26

推27

推28

推29